[求推薦] 中環最好食既燒味飯

求推薦，最好係黃店

難喎

鏞記

食過，想轉口味。

cafe de coral 叉燒紅腸飯

藍店，不了

要黃就搭幾個站過石塘咀波記 灣仔嗰邊就再興
中上環應該無邊間燒味係黃

同樣都係燒味飯可以點轉口味

再興成日灣仔見完客都食

Home Office太耐, 依家俾個目標自己去食盡所有好食既燒味飯

你冇講價錢 咁食呢間

同中環d路人傾下計,就會知邊度燒味飯最正

錢唔係問題, 最近買牛賺到笑

仆中埋 Tesla 牛

問上環L : "龍邦"同"有運"係藍定黃??

龍記

執左幾多

撘單問香港有咩好燒味飯推薦？

龍邦藍

藍到黑
黃國興提字放喺樓梯右邊

再興
狂加薑蓉撈飯

利源東街有間外賣叫X妹燒味

160K

快啲放啦

多謝提醒 好耐冇去冇留意
懶得行去嗰邊

呢間係灣仔